我永遠學唔識教訓 再見各位

打開個電話想搵人傾都搵唔到

留tg

我都係 好想死

雖然我都係
但樓豬你果陣俾人呃屎忽放低左未
點解你會識到gay boy

我都想傾，唔知搵邊個傾
有少少down
若有所失的心情

戒J Telegram群

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

Hi

傻的嗎 大把人肯聽你呻的！

好想有人同自己講下野

我都係 永遠唔開心嘅時候無人可以聽我呻 唯有自己硬食

之前淨係追過樓主個暗戀po，乜畫風突變由純愛故變咗呃屎忽嘅

steam 有隻game 幾好㗎， d 人都好認真回
不如你試下

唔好提

"或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"